你覺得依條支那仔係錫定虐貓？

煉住條頸
隻貓好細隻咋
迫佢企起度

拉

佢ig有片
小貓表情痛苦
支那人冇一個無辜

支那人不嬲都好多虐畜片
迫隻狗罰企
迫隻狗睇住啲仔同佢分離 見到啲狗唔開心個樣當娛樂

恐怖民族
睇依個仆街仔咁玩貓就火滾

支那人真係好恐怖
養寵物既就最鍾意令寵物痛苦
然後覺得好有趣再擺上抖陰呃like
痴線

邊度有虐貓